絲打入 女友話想自己靜下 聽唔聽好？

女友琴日仲好地地 今日訓醒心情唔好 想自閉一日
約左今日見面都無應約 叫我唔洗去搵佢 話想自己一個人靜下

女仔角度 到底我點做最好？

利申： 唔係帽 好穩定 我心中係好想過去搵佢

點都過去佢屋企搵佢 安撫佢
聽佢講，比佢靜下一日

俾空間佢同自己相處下
每個人間唔中都想自閉下

都估到你會出現

我都覺得好似比空間佢好啲
但心中真係好想見佢 知佢見到我一定會開心返

女人最叻就口事心非，中伏太多

安撫我好了 等你女友靜下

唔搵佢
叫你唔黎就唔黎，你都唔了解我既，不如分開下

搵佢
你好煩呀，咪話左今日唔想見，不如分開下啦

女友琴日仲好地地 今日訓醒心情唔好 想自閉一日

我EX一個月前都係咁

當佢自閉完一日，佢就同我講要分手了

帽左？ 詳細係點

Sad but true

真

帽左

無帽啩
佢話自閉同自閉前都諗左好耐
最後覺得做返朋友好D

屌你啦，散左幾日咪即刻用交友APP識仔

等夜晚再去搵佢

好想做到 比空間佢呀又
但又怕佢口是心非其實想我搵

連女朋友係咪口是心非都唔知 我係咪好無用

不如去佢樓下呆，書店 ，圖書館，cafe都好，同條女講比空間佢，不過會隨傳隨到

(通常會撞到樓主識既朋友同條女拍拖出街）

我覺得你依加就唔好搵佢住，俾佢自己諗下野
今晚夜d有時間，打個電話/去搵佢
有咩唔開心到咁上下，都會想有個人傾下
但其實佢係咩事想靜下 如果係有野忙緊就味煩人喇

最後個句
不過好信佢 唔會既呢樣又

好想去搵佢

都係既 呢個方法係最比到空間佢 又可以體貼到

不過因為類似事件發生過兩三次 最後我去到都令佢開心返 驚今次唔去會令佢覺得無咁著緊佢

00:01分係佢樓下：比你靜完一日啦

似係我既做法
唉 心好亂

千奇唔好

佢叫你咪撚柒煩佢，
咁你就唔好做咁多野啦
你咁大個人，搵少佢一日做下自己野好難咩

佢煩緊咩你都唔知點做人男朋友

有咩事發生令你女朋友想靜？

佢又真係一個會訓醒無啦啦頹左既女仔黎

我真係只會諗佢 無諗過自己

佢自己都話唔知 純粹心情差

黎M?

如除我以外 在妳心 還多出一個人

岩岩黎完

去左車站等車

樓主講多D背景啦
等我地分析下

大家幾大, 拍左幾耐拖, 邊到識

答下我地又消磨下時間唔好煩住女朋友

唔見佢都去佢樓下on call 算

我一個星期前都係咁
最後 散左了

其實點睇你唔搵佢都好過搵
佢係想帽你既話，你做咩都係冇用，等死，你搵佢只會加速死亡
佢真係想静下既，你搵佢只會對你更加反感，即死然後再將你鞭屍鞭到體無完膚

差滿電，準備隨時拍片

車~ 樓主假膠
又老婆又女朋友

對奶幾大？

聽佢講，比佢靜下一日
搵左隨時話返你轉頭

咁又係 暫時會去佢樓下 但唔比佢知 等佢想我時隨傳隨到

我地廿頭 結左婚了其實 當初雙方都係一見鐘情 拍拖到而家都好夾 大家都有好多共同目標 但由於年紀都差幾年 始終佢有時會細路女脾氣

好似今日咁 琴晚訓前電話 whatsapp 講哂Sweet野 溫馨到爆 今朝起身佢就話 ： 純粹唔想出 想一個人靜下 心情唔知點解差

我係一個好急既人 對住佢 愛理不理 有時會好灰
但我又明白雙方都好愛對方 傾都傾過 佢已經愈黎愈好 少左好多嬲過夜/唔理我既情況

巴打你既問題我答唔曬，大概係咁樣既情況。 總之係佢不定期性無啦啦心情差一日 完全係情緒化既表現

老婆黎 外國結婚 想第時係香港再重結先真正叫老婆

我腳膠黎 老婆第一

成日都係咁?
我自己都有時候會心情唔好, 不過過一排會無事

點解散呀